好想瘋枉同朴敏英煮野食

gfable
間屋靚到

李敏鎬同佢扑野個畫面應該係神仙畫面

兩個都靚到撲街 求其屌一個我都制

又靚女又有錢又有身材

最後揀左Suzy仲要比綠帽佢戴

好想佢幫我通馬桶...

原來係綠帽
不過suzy都

我差d睇錯做朴振英

姐姐